邊個中堅廢啲

丹麥女孩
瑞典冰人

牙冰

你25湖區手足？

我曼區

德國炸彈

你金塊區

Mustafi? 定Rudiger

丹麥係講基絲天神定維斯特格

N_Bendtner

世梅

唉我勉強屌你老母

克羅地亞老虎

咁辛苦你呀

呢個勁，世二中堅（自稱）

荷蘭廢中堅

Blind?

rojo

勁過晒嗰兩個

可惜全盛太短
當初好like佢

全盛時期2014-2017

Van Dijk

阿根廷雙飛鏟

英格蘭石怪?

依家都全盛緊

冰人一聽個名就係美國英雄漫畫的角色